掉之前，請撕爛個口罩

太多口罩重用事件
請大家雙手捉住個口罩兩隻角
雙手同時向外拉 撕爛佢

雙手捉對角又得 同邊嘅角又得
撕個下好撚治癒架 記得撕多啲

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

二手口罩，真係痴鳩線

搣斷兩條繩就得了
搣角掂到前面容乜易中招

都On L9咁多菌你去撕

唔好掂到口罩正面同反正，好多菌，整爛條帶已經夠做